一到大時大節，連登就無曬人

得返好似我呢啲毒撚
我唔想好似上年咁，打個j就瞓

放緊工 hi

我唔想出街啦
外面既世界太閃太恐怖

今晚j邊個好呢

巴打咁夜收工無早放？

1

未唸到j邊個啊巴打

有無好介紹